各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

求下你地 響應下今日比人罵比人圍都要塞金鐘站既手足 升級你地既行動 幫手 施壓比政府

拜託 只有你地領頭去做 港豬先會醒

強烈支持港鐵員工帶頭罷工

quit咗份工啦香港人

推

push

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

呢個都要推

呢個真 你POST出黎係有noise既 但係唔夠大到有任何實質影響

睇角度 好似射緊自己人

雖然無可能

唔好一下子要求太過份，公務員優勢係極難炒，而且直接幫政權服務，所以先想叫佢地響應，係行動升級一個好重要既力量

公務員入面，7成深藍，1成藍，1成牆頭草，1成黃咋
重要高層9成9深藍

其實好多公務員都唔係藍
不過最重要係份工

真 同事日日屌示威者

低學歴職位先係咁，服從性人格

求下大家

多謝你地影張相出黎
夠多人一齊升級先有用

pish

班長糧99%係極藍
新制先好少少

咪係 咁同警察有乜分別

Pish

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

PUSH

不如我幫樓主分析一下
公務員同紀律部隊罷工心理關口在於
怕只有自己罷工 唔會敢罷
所以我有個方法提出
每個部門 建立一個tg group/email
將tg group/email 盡可能比全部門都知道
想罷工既人 將委任證姐蓋資料send 去tg group/email
最後由建立tg group/email 既admin 宣佈有幾多人有決心罷工
然後各個部門既tg group/email admin 一齊相討一齊罷工既事議 再將決定發佈返比大家知

我會建議用tg group 因為email 會可能比admin 知道個email 唔太放心

多謝你

Push

唔駛多謝 大家香港人
但你依家推po 都冇咩用
不如你聽日等多人既時間再出po 將呢個方法分享出黎

PO證件真係傻的嗎。懶係支持有咩用，咪又係繼續做野幫政權打香港人。真係咁不滿就一齊走出黎

agger, 多撚餘

推
但公務員罷工呢個真心難
一定比人秋後算帳

快啦

試水温ja

攞長糧嗰班邊敢

快啲

表態唔等於有用 希望大家唔好打哂飛機話好感動
我地要既係實際行動 有人帶起 有人和應
唔該真係要搞清楚我地想要既outcome
唔同行業甚至政府內部既人表態係好
但要記住我地想要既行動 - 罷工

明白每個人有唔同嘅考慮

其實，按章工作亦可

唔夠說服力，你叫佢地衝立會仲易過叫罷工

罷工有乜9目的？
地鐵無咁迫？

咪係囉，個個影晒上黎打飛機有乜用

0.3已存入

圍夠爐喇
做實事唔該

一齊罷啦唔該
唔想再有更多手足受傷...

upup